# Translations template for indico.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the indico project.
# 
# Translators:
# Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2019-2021
# 中天 梁 <liangzt@ihep.ac.cn>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Indico\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-15 14:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-15 07:43+0000\n"
"Last-Translator: Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (GB2312) (http://www.transifex.com/indico/indico/language/zh_CN.GB2312/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"
"Language: zh_CN.GB2312\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: indico/modules/attachments/client/js/legacy.js:154
msgid "This file no longer exists. Please reload the page."
msgstr "这个文件不再存在，请重新加载这个页面。"

#: indico/modules/attachments/client/js/legacy.js:160
msgid "You are not authorized to access this file."
msgstr "您无权访问此文件。"

#: indico/modules/attachments/client/js/legacy.js:160
#: indico/modules/attachments/client/js/legacy.js:163
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

#: indico/modules/attachments/client/js/legacy.js:162
msgid "This file is protected. You will be redirected to the login page."
msgstr "此文件受保护。你将被重定向到登录页面。"

#: indico/modules/attachments/client/js/legacy.js:230
msgid "Manage material"
msgstr "管理材料"

#: indico/modules/attachments/client/js/package.js:48
msgid "Building package"
msgstr "生成包"

#: indico/modules/categories/client/js/calendar.js:24
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: indico/modules/categories/client/js/calendar.js:50
msgid "Events happening on {0}"
msgstr "事件发生在 {0}"

#: indico/modules/categories/client/js/calendar.js:62
msgid "{0} long-lasting event not shown"
msgid_plural "{0} long-lasting events not shown"
msgstr[0] "{0} 个持久事件未显示"

#: indico/modules/categories/client/js/calendar.js:72
msgid "Long lasting events"
msgstr "持久事件"

#: indico/modules/categories/client/js/display.js:23
msgid "empty"
msgstr "空"

#: indico/modules/categories/client/js/display.js:24
#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:298
msgid "{0} event"
msgid_plural "{0} events"
msgstr[0] "{0} 个事件"

#: indico/modules/categories/client/js/display.js:155
msgid "Remove from your favourites"
msgstr "从收藏中删除"

#: indico/modules/categories/client/js/display.js:158
msgid "Add to your favourites"
msgstr "添加到收藏"

#: indico/modules/categories/client/js/display.js:160
msgid ""
"This will make events in this category visible on your <a "
"href=\"{0}\">Dashboard</a>."
msgstr "这将使此类别中的事件在您的 <a href=\"{0}\"> 面板 </a> 上可见。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:49
#: indico/modules/events/management/client/js/index.js:280
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:51
msgid "The category order has been restored."
msgstr "类别的次序已还原。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:53
msgid "The category list has been sorted."
msgstr "类别列表已排序。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:171
msgid "Delete category"
msgstr "删除类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:175
msgid "This category cannot be deleted because it is not empty."
msgstr "这个类别不能删除因为它不为空。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:183
msgid ""
"At least one selected category cannot be deleted because it is not empty."
msgstr "至少一个已选类别不能被删除因为它不为空。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:188
msgid "Delete the selected category"
msgid_plural "Delete {0} selected categories"
msgstr[0] "删除{0}个已选类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:196
msgid "Select the categories to delete first."
msgstr "先选择要删除的类别。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:205
msgid "Delete categories"
msgstr "删除类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:225
msgid "Move the selected category"
msgid_plural "Move the {0} selected categories"
msgstr[0] "移动 {0} 个已选类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:232
msgid "Select the categories to move first."
msgstr "先选择要移动的类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:291
#: indico/modules/vc/client/js/index.js:54
#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:401
msgid "*"
msgid_plural "All {0} events in this category are currently selected."
msgstr[0] "当前已选择此类别中的所有{0}个事件。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:296
msgid "Only {0} out of {1} events is currently selected."
msgid_plural "Only {0} out of {1} events are currently selected."
msgstr[0] "当前只选择了{1}个事件中的{0}个。"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:334
#: indico/modules/categories/client/js/management.js:399
msgid "Move here"
msgstr "移到这里"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:335
msgid "Move category"
msgid_plural "Move categories"
msgstr[0] "移动类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:337
msgid "Select new category parent for the category"
msgid_plural "Select new category parent for {0} selected categories"
msgstr[0] "为选出的{0}个类别选择新的父类别"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:354
msgid "The category is already here"
msgid_plural "The selected categories are already here"
msgstr[0] "所选类别已在此处"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:362
msgid "This is the category you are trying to move"
msgid_plural "This is one of the categories you are trying to move"
msgstr[0] "这是您试图移动的类别中的一个"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:400
#: indico/modules/events/management/client/js/index.js:45
msgid "Move event"
msgid_plural "Move events"
msgstr[0] "移动事件"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:403
msgid "Select category destination for the event"
msgid_plural "Select category destination for {0} selected events"
msgstr[0] "为 {0} 个选中事件选择类别目的地"

#: indico/modules/categories/client/js/management.js:416
msgid "The event is already here"
msgid_plural "The selected events are already here"
msgstr[0] "选中事件已经在这儿了"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:42
msgid "Unknown error while contacting the Community Hub"
msgstr "连接社区中心时出现未知错误"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:44
msgid "Internal error: Parse error on the reply of the Community Hub."
msgstr "内部错误：社区中心的回应出现解析错误。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:46
msgid "Unable to contact the Community Hub."
msgstr "不能连接社区中心。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:48
msgid "The connection to the Community Hub timed out."
msgstr "连接社区中心超时。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:53
msgid "Your server is not registered with the Community Hub."
msgstr "您的服务器没有在社区中心注册。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:88
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:89
msgid "This server is not registered as part of the community."
msgstr "此服务器没有注册成为社区的一部分。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:110
msgid "Synchronized"
msgstr "已同步"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:111
msgid "This server is registered as part of the community and is up to date."
msgstr "此服务器已注册为社区的一部分，并且是最新的。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:120
msgid "Out of sync"
msgstr "不同步"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:121
msgid ""
"Your Indico server is out of sync. Synchronize it with the button on the "
"right."
msgstr "您的 indico 服务没有同步。用右边的按钮去同步。"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:131
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: indico/modules/cephalopod/client/js/index.js:149
msgid ""
"Your Indico server is not synchronized with the Community Hub! You can solve"
" this <a href=\"{0}\">here</a>."
msgstr "您的 Indico 服务器没有和社区网络同步！您可以在 <a href=\"{0}\"> 这儿 </a> 解决这个问题。  "

#: indico/modules/core/client/js/impersonation.js:35
msgid "Select user to impersonate"
msgstr "选择要模拟的用户"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:30
#: indico/modules/designer/client/js/index.js:706
msgid ""
"The back side of the templates that use this one as the back side will be "
"removed."
msgstr "用这个做背面的模板背面将被删除。"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:33
#: indico/modules/designer/client/js/index.js:709
msgid "Disassociate back sides"
msgstr "解除背面关联"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:89
#: indico/modules/designer/client/js/index.js:232
msgid "Fixed text"
msgstr "固定文本"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:496
msgid "Please choose a name for the template"
msgstr "请为这个模板选择名字"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:496
#: indico/modules/designer/client/js/index.js:502
#: indico/web/client/js/jquery/widgets/principalfield.js:136
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1119
msgid "Warning"
msgstr "告警"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:501
msgid "The template cannot be empty. Add some elements or a background image."
msgstr "模板不能为空。添加一些元素或背景图片。"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:528
msgid "Are you sure you want to change the dimensions of this template?"
msgstr "您确定要更改此模板的尺寸？"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:697
msgid "This back side template will be removed"
msgstr "此背面模板将被删除"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:699
msgid "The back side of this template will be removed"
msgstr "此模板的背面将被删除"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:700
msgid "Disassociate back side"
msgstr "解除背面关联"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:704
msgid "The back side is empty."
msgstr "背面是空的。"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:819
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: indico/modules/designer/client/js/index.js:936
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

#: indico/modules/events/abstracts/client/js/index.js:76
#: indico/modules/events/abstracts/client/js/index.js:89
msgid "Show preview"
msgstr "显示预览"

#: indico/modules/events/abstracts/client/js/index.js:80
msgid "Hide preview"
msgstr "隐藏预览"

#: indico/modules/events/client/js/display.js:174
msgid "Edit minutes"
msgstr "编辑纪要"

#: indico/modules/events/client/js/layout.js:169
msgid "Menu Entry Settings"
msgstr "菜单条目设置"

#: indico/modules/events/client/js/util/static_filters.js:21
msgid "{0} out of {1} displayed"
msgstr "显示 {0} 个 共 {1} 个"

#: indico/modules/events/client/js/util/static_filters.js:61
msgid "There are no entries that match your search criteria."
msgstr "没有符合查询条件的条目。"

#: indico/modules/events/management/client/js/index.js:41
msgid ""
"You are about to move the event to the category \"{0}\". Are you sure you "
"want to proceed?"
msgstr "您将要移动事件到类别 \"{0}\"。您确定要继续吗？"

#: indico/modules/events/management/client/js/index.js:278
msgid "Undoing previous operation..."
msgstr "撤销前面的操作..."

#: indico/modules/events/registration/client/js/index.js:52
#: indico/modules/events/registration/client/js/registration.js:41
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: indico/modules/events/registration/client/js/reglists.js:29
msgid "Email Preview"
msgstr "邮件预览"

#: indico/modules/events/registration/client/js/reglists.js:46
msgid "Do you really want to delete the selected registration?"
msgid_plural "Do you really want to delete the {0} selected registrations?"
msgstr[0] "您确实要删除选中的{0}个注册吗？"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:144
msgid "New Field"
msgstr "新字段"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:144
msgid "Edit Field"
msgstr "编辑字段"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:147
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:876
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:147
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:181
msgid "There is already a registration with this email address."
msgstr "此邮件地址的注册已存在。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:183
msgid "The user associated with this email address is already registered."
msgstr "与此邮件地址关联的用户已注册。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:185
msgid "There is no Indico user associated with this email address."
msgstr "关联这个邮件地址的 Indico 用户不存在。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:190
msgid "This email address is not associated with your Indico account."
msgstr "此邮件地址和您的 Indico 帐号无关联。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:193
msgid ""
"The registration will be re-associated to a different user "
"(<strong>{0}</strong>)."
msgstr "此注册将被重新关联到另一个用户 (<strong>{0}</strong>)。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:199
msgid ""
"The registration will be disassociated from the current user "
"(<strong>{0}</strong>)."
msgstr "注册将解除与当前用户的关联 (<strong>{0}</strong>)。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:205
msgid "The domain used in the email address does not exist."
msgstr "电子邮件地址中使用的域不存在。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:207
msgid "This email address is invalid."
msgstr "此电子邮件地址无效。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:210
msgid "The registration will not be associated with any Indico account."
msgstr "注册将不与任何 Indico 账号关联。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:212
msgid "The registration will be associated with your Indico account."
msgstr "注册将与您的 Indico 账号相关联。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:215
msgid ""
"The registration will remain associated with the Indico account "
"<strong>{0}</strong>."
msgstr "注册将保持与 Indico 账号的关联 <strong> {0} </strong>。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:221
msgid ""
"The registration will be associated with the Indico account "
"<strong>{0}</strong>."
msgstr "注册将关联 Indico 账号 <strong> {0} </strong>。"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:242
msgid "Checking email address..."
msgstr "检查邮件地址..."

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:398
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:421
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:453
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:469
msgid "File"
msgstr "文件"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:485
msgid "Free Text"
msgstr "自由文本"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:501
msgid "Number"
msgstr "数"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:640
msgid "Choice"
msgstr "选择"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:700
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1155
msgid "Caption"
msgstr "说明文字"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:701
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1078
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1156
msgid "Billable"
msgstr "收费"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:702
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1079
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1157
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:703
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1080
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1158
msgid "Places limit"
msgstr "位置限制"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:704
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1159
msgid "Max. extra slots"
msgstr "最大额外槽数"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:705
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1160
msgid "Extra slots pay"
msgstr "额外付款"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:706
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1081
#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1161
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:803
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:817
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:834
msgid "Textarea"
msgstr "文本区"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:850
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:853
msgid "yes"
msgstr "是"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:853
msgid "no"
msgstr "否"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:869
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:992
msgid "Title of the \"None\" option"
msgstr "“无”选项的标题"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:999
msgid "Accommodation"
msgstr "住宿"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1077
msgid "Accommodation option"
msgstr "住宿选项"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/field.js:1144
msgid "Multi choice"
msgstr "多选"

#: indico/modules/events/registration/client/js/form/sectiontoolbar.js:44
msgid "Add new field"
msgstr "增加新字段"

#: indico/modules/events/sessions/client/js/index.js:118
msgid "Filter types"
msgstr "过滤类型"

#: indico/modules/events/sessions/client/js/index.js:123
#: indico/modules/events/sessions/client/js/index.js:126
msgid "Add new type"
msgstr "增加新类型"

#: indico/modules/events/sessions/client/js/index.js:150
msgid "No type"
msgstr "无类型"

#: indico/modules/vc/client/js/index.js:83
msgid ""
"This room has been deleted and cannot be used. You can detach it from the "
"event, however."
msgstr "此会议室已被删除，无法使用。但是，您可以将其与事件分离。"

#: indico/modules/vc/client/js/index.js:112
msgid "Click to toggle collapse status"
msgstr "点击切换到收起状态"

#: indico/web/client/js/jquery/extensions/clipboard.js:49
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: indico/web/client/js/jquery/extensions/clipboard.js:57
msgid "Press {0} to copy"
msgstr "按 {0} 去拷贝"

#: indico/web/client/js/jquery/extensions/global.js:255
msgid "Create new lecture"
msgstr "创建新讲座"

#: indico/web/client/js/jquery/extensions/global.js:256
msgid "Create new meeting"
msgstr "创建新会议"

#: indico/web/client/js/jquery/extensions/global.js:257
msgid "Create new conference"
msgstr "创建新大会"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/ajaxdialog.js:79
msgid ""
"You have unsaved changes. Do you really want to close the dialog without "
"saving?"
msgstr "您有未保存的更改。是否确实要关闭对话框而不保存？"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/ajaxdialog.js:149
#: indico/web/client/js/jquery/utils/ajaxform.js:134
#: indico/web/client/js/jquery/utils/ajaxform.js:283
msgid "Unsaved changes"
msgstr "未保存的更改"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/ajaxdialog.js:181
#: indico/web/client/js/jquery/utils/misc.js:87
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:247
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/ajaxform.js:266
msgid "You have unsaved changes that will be lost."
msgstr "您尚未保存的更改将丢失。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/declarative.js:251
#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:708
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1345
msgid "Confirm action"
msgstr "确认操作"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/declarative.js:351
msgid "Direct link to this item"
msgstr "直接连接到此项"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/defaults.js:19
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/defaults.js:20
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/errors.js:31
#: indico/web/client/js/legacy/libs/presentation/Data/Remote.js:117
#: indico/web/client/js/utils/axios.js:45
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:16
msgid "The passwords do not match."
msgstr "密码不匹配"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:74
msgid "Field must be at least {0} character long."
msgid_plural "Field must be at least {0} characters long."
msgstr[0] "字段必须至少 {0} 个字符长。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:82
msgid "Field cannot be longer than {0} character."
msgid_plural "Field cannot be longer than {0} characters."
msgstr[0] "字段不能超过 {0} 个字符。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:90
msgid "Field must be between {0} and {1} characters long."
msgstr "字段必须在 {0} 和 {1} 个字符之间。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:96
msgid "Field must contain at least {0} word."
msgid_plural "Field must contain at least {0} words."
msgstr[0] "字段必须包含至少 {0} 个词。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:104
msgid "Field cannot contain more than {0} word."
msgid_plural "Field cannot contain more than {0} words."
msgstr[0] "字段不能包含 {0} 个以上的词。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:112
msgid "Field must contain between {0} and {1} words."
msgstr "字段必须包含{0}到{1}个词。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:130
msgid "Save now"
msgstr "现在保存"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:131
#: indico/web/client/js/jquery/utils/pagedown_mathjax.js:295
msgid "Saving..."
msgstr "保存..."

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:132
msgid "Do not forget to save your changes!"
msgstr "别忘了保存您的更改！"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:407
msgid "Only {0} out of {1} rows is currently selected"
msgid_plural "Only {0} out of {1} rows are currently selected."
msgstr[0] "当前只选择了 {1} 行中的 {0} 行。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:446
msgid "Select only the current page."
msgstr "只选择当前页。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/forms.js:460
msgid "Click here to select them all."
msgstr "点击这里全部选中。"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/misc.js:16
#: indico/web/client/js/jquery/utils/misc.js:30
msgid "Please confirm"
msgstr "请确认"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/misc.js:101
msgid "Executing operation..."
msgstr "执行操作..."

#: indico/web/client/js/jquery/utils/misc.js:103
msgid "Operation done!"
msgstr "操作完成！"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/misc.js:168
msgid "Operation failed!"
msgstr "操作失败！"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/pagedown_mathjax.js:300
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: indico/web/client/js/jquery/utils/pagedown_mathjax.js:333
#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:39
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1115
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/ajaxqbubble.js:20
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Base.js:63
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:670
msgid "Loading..."
msgstr "加载..."

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:19
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:23
msgid "This category doesn't contain any subcategory"
msgstr "此类别不包含任何子类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:27
msgid "Select a category"
msgstr "选择类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:34
msgid "Not possible for categories containing subcategories"
msgstr "不适用于包含子类别的类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:38
msgid "Not possible for categories containing events"
msgstr "不适用于包含事件的类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:42
msgid "Not possible for categories where you cannot create events"
msgstr "不适用于不能建立事件的类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:48
msgid "Not possible for categories descending from category \"{0}\""
msgstr "不适用于从类别 \"{0}\" 降序的类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:52
msgid "Not possible for this category"
msgstr "不适用此类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:141
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:217
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:194
msgid "in"
msgstr "在类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:198
msgid "Go to: {0}"
msgstr "转到：{0}"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:235
msgid "This category is protected"
msgstr "此类别是受保护的"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:283
msgid "Go to parent: {0}"
msgstr "转到父级: {0}"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:294
msgid "{0} category"
msgid_plural "{0} categories"
msgstr[0] "{0} 个类别"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:335
msgid "You can only <a class=\"js-action\" data-category-id=\"{0}\">{1}</a> this one."
msgstr "您只可以 <a class=\"js-action\" data-category-id=\"{0}\"> {1} </a> 这个。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:340
msgid ""
"You can <a class=\"js-action\" data-category-id=\"{0}\">{1}</a> this one, <a"
" class=\"js-navigate-up\" data-parent-id=\"{2}\">navigate up</a> or <a class"
"=\"js-search\">search</a>."
msgstr "您可以 <a class=\"js-action\" data-category-id=\"{0}\"> {1} </a> 此类别，<a class=\"js-navigate-up\" data-parent-id=\"{2}\"> 向上导航 </a> 或 <a class=\"js-search\"> 搜索 </a>。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:348
msgid ""
"You can <a class=\"js-navigate-up\" data-parent-id=\"{2}\">navigate up</a> "
"or <a class=\"js-search\">search</a>."
msgstr "你可以 <a class=\"js-navigate-up\" data-parent-id=\"{2}\"> 向上导航 </a> 或 <a class=\"js-search\"> 搜索 </a>。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:363
msgid "Your search doesn't match any category"
msgstr "你的搜索与任何类别都不匹配"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:368
msgid ""
"You can <a class=\"js-search\">modify</a> or <a class=\"js-clear-"
"search\">clear</a> your search."
msgstr "你可以 <a class=\"js-search\"> 修改 </a> 或 <a class=\"js-clear-search\"> 清除 </a> 你的搜索。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:444
msgid "In favourite categories"
msgstr "在收藏类别里"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:451
msgid "Search result"
msgstr "查询结果"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:472
msgid "Displaying {0} out of {1} results."
msgstr "显示 {1} 个结果中的 {0}个。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:473
msgid "There are no results."
msgstr "无结果。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:477
msgid "Make the search more specific for more accurate results"
msgstr "使搜索更具体以获得更准确的结果"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:482
msgid "Clear search"
msgstr "清空查询"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/categorynavigator.js:706
msgid "You selected category <em>{0}</em>. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "你选择了类别 <em> {0} </em>。 你确定要继续吗？"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/itempicker.js:21
msgid "Type to filter..."
msgstr "要筛选的类型…"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/misc.js:89
msgid "You can copy the URL below using CTRL + C (&#8984; + C on OSX):"
msgstr "你可以用 CTRL+ C (&#8984; + C on OSX) 拷贝下面的 URL："

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/multitextfield.js:254
msgid "Type to add {0}"
msgstr "输入以添加 {0}"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:34
#: indico/web/client/js/jquery/widgets/multitextfield.js:278
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1542
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/multitextfield.js:353
msgid "Empty values are not allowed."
msgstr "不允许空值。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/principalfield.js:106
msgid "Choose person"
msgstr "选择人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/principalfield.js:135
msgid "There is already another person with this email address."
msgstr "已经有其他人使用此电子邮件地址。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:183
#: indico/web/client/js/jquery/widgets/principalfield.js:143
msgid "Edit information"
msgstr "编辑信息"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/principalfield.js:162
msgid "Enter person"
msgstr "输入人员"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/rulelistwidget.js:60
msgid "Select an option"
msgstr "选择选项"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/location_widget.js:68
msgid "Using default location from: {0} ({1})"
msgstr "使用默认的位置来自：{0} ({1})"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/location_widget.js:70
msgid "Using custom location"
msgstr "使用自定义位置"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/location_widget.js:166
msgid "Just use \"{0}\""
msgstr "只使用 \"{0}\""

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/markdown_widget.js:29
msgid "<strong>1</strong> char left"
msgid_plural "<strong>{0}</strong> chars left"
msgstr[0] "<strong> {0} </strong> 剩余字符"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/markdown_widget.js:39
msgid "<strong>1</strong> word left"
msgid_plural "<strong>{0}</strong> words left"
msgstr[0] "<strong> {0} </strong> 剩余单词"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:44
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1474
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:49
#: indico/web/client/js/legacy/angular/directives.js:68
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Popup.js:413
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:883
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1140
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:672
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:296
msgid "Must be between {0} and {1}"
msgstr "必须是 {0} 和 {1} 之间"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:298
msgid "Must be above {0}"
msgstr "必须是 {0} 以上"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:300
msgid "Must be below {0}"
msgstr "必须是 {0} 以下"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/multiple_items_widget.js:319
msgid "Please fill in the required fields."
msgstr "请填写所需字段。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:166
msgid "IP networks cannot have management permissions"
msgstr "IP 网络不能有管理权限"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:167
msgid "Registrants cannot have management permissions"
msgstr "注册人不能具有管理权限"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:179
msgid "Assign Permissions"
msgstr "赋予权限   "

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:196
msgid "Delete entry '{0}'"
msgstr "删除第 '{0}' 条"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:197
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1344
msgid "Are you sure you want to remove yourself from the list?"
msgstr "您确定要从列表中删除你自己？"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:281
msgid "All options have been added"
msgstr "所有选项已添加"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:312
msgid "This entry was already added"
msgstr "此条目已被添加"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:345
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:354
msgid "Additional users"
msgstr "其他用户"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:358
msgid "{0} user has implicit read access due to other roles"
msgid_plural "{0} users have implicit read access due to other roles"
msgstr[0] "{0} 个用户由于其他角色具有隐式读取权限"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:374
msgid "Category Managers"
msgstr "类别管理员"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:376
msgid "Parent Category Managers"
msgstr "父类别管理员"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:378
msgid "Event Managers"
msgstr "事件管理员"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:395
msgid "Registrants in \"{0}\""
msgstr "\"{0}\" 中的注册人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/permissions_widget.js:443
msgid "Select a user or group to add"
msgstr "选择用户或组去添加"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:169
msgid "Speaker"
msgstr "发言人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:180
msgid "Remove person"
msgstr "删除人员"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:186
msgid "Configure roles"
msgstr "配置角色"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:201
msgid "Submitter"
msgstr "提交人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:248
msgid "or"
msgstr "或者"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:269
msgid "Move to authors"
msgstr "移动到作者"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:275
msgid "Move to co-authors"
msgstr "移动到合作者"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:282
msgid "Move to others"
msgstr "转移到其他人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:288
msgid "Not a speaker anymore"
msgstr "不再是发言人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:289
msgid "Make a speaker"
msgstr "产生发言人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:300
msgid "People in the 'Others' section <strong>must</strong> be speakers."
msgstr "“其他” 部分的人 <strong> 必须 </strong> 是发言人。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:320
msgid "Revoke submission rights"
msgstr "撤销提交权限"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:321
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:986
msgid "Grant submission rights"
msgstr "授予提交权限"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:392
msgid "Custom sorting has been applied. Click to restore alphabetical order."
msgstr "已应用自定义排序。单击以恢复字母顺序。"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:394
msgid "Alphabetical sorting is ON. Click to turn it off."
msgstr "字母排序已打开。单击可将其关闭. "

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:439
msgid "You must add at least one speaker"
msgstr "您必须添加至少一个发言者"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:442
msgid "You must add at least one submitter"
msgstr "您必须添加至少一个提交人"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:445
msgid "You must add at least one co-author"
msgstr "您必须添加至少一个合作作者"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:448
msgid "You must add at least one author"
msgstr "您必须添加至少一个作者"

#: indico/web/client/js/jquery/widgets/jinja/person_link_widget.js:456
msgid ""
"You cannot have users in the Other section, please make them authors or co-"
"authors"
msgstr "您无法在其他部分中拥有用户，请让他们成为作者或合著者"

#: indico/web/client/js/legacy/angular/directives.js:67
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: indico/web/client/js/legacy/angular/directives.js:115
msgid "The content of this dialog is currently unavailable."
msgstr "此对话框的内容当前不可用。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Common/Export.js:82
msgid "Would you like to export private information to your calendar?"
msgstr "是否将私密信息导出到日历中？"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Common/Export.js:245
msgid ""
"Would you like to create a persistent URL for use with your calendaring "
"application?"
msgstr "是否创建用于日历应用程序的持久URL？"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Popup.js:243
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Popup.js:367
msgid "Reason: "
msgstr "原因："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:26
msgid "Remove from your list of favorite users"
msgstr "从你喜爱的用户列表中删除"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:27
msgid "Add to your list of favorite users"
msgstr "添加到您喜爱的用户列表中"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:122
msgid "This person exists in the event"
msgstr "此人在事件中已存在"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:191
msgid "Users with no Indico account"
msgstr "没有indico帐号的用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:239
msgid "Grant all selected users submission rights"
msgstr "授与所有选中的用户提交权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:273
msgid "You can use the form above to search for users..."
msgstr "你可以使用上面的表查询用户..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:321
msgid "Family name"
msgstr "姓"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:322
msgid "First name"
msgstr "名"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:323
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:324
msgid "Organisation"
msgstr "组织"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:325
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:437
msgid "Exact Match"
msgstr "精确匹配"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:355
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:456
msgid "No results for this search..."
msgstr "没有查询结果..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:437
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:543
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:544
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:620
msgid "Suggested users"
msgstr "推荐的用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:625
msgid "There are no suggested users for you at the moment. Why not add some "
msgstr "目前没有为您推荐的用户。为什么不加一些呢? "

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:626
msgid "favourites"
msgstr "喜爱的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:846
msgid "Please select at least one item"
msgstr "请选择至少一项"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:876
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:992
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1011
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1031
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1046
msgid "Note:"
msgstr "提示："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:993
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1012
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1032
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1047
msgid " If this person does not already have an Indico account, "
msgstr "如果这个人还没有Indico帐号，"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:995
msgid "he or she will be sent an email asking to register as a user."
msgstr "他或她将收到要求注册成为用户的邮件。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:997
msgid " After the registration the user will automatically be given"
msgstr "注册后用户将自动获得"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:999
msgid " submission rights."
msgstr "提交权限。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1005
msgid "Give management rights"
msgstr "授予管理权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1014
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1034
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1049
msgid "he or she will be sent an email asking to create an account."
msgstr "他或她会收到要求建立帐号的邮件。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1016
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1036
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1051
msgid " After the account creation the user will automatically be"
msgstr "创建帐户后用户将自动是"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1018
msgid " given management rights."
msgstr "具有管理权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1025
msgid "Give coordination rights"
msgstr "给予协调权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1038
msgid " given coordination rights."
msgstr "具有协调权限。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1053
msgid " given the rights."
msgstr "被赋予权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1060
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:21
msgid "Title"
msgstr "称谓"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1065
msgid "Mr"
msgstr "先生"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1066
msgid "Mrs"
msgstr "夫人"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1067
msgid "Ms"
msgstr "女士"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1068
msgid "Dr"
msgstr "博士"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1069
msgid "Prof."
msgstr "教授"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1075
msgid "Family Name"
msgstr "姓"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1082
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1086
msgid "Affiliation"
msgstr "工作单位"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1090
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1100
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1101
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1120
msgid ""
"It is not possible to grant submission rights to a participant without an "
"email address. Please set an email address."
msgstr "如果没有电子邮件地址，则无法授予参与者提交权限。请设置电子邮件地址。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1194
msgid "User privileges"
msgstr "用户权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1239
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1240
msgid "User rights"
msgstr "用户权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1261
msgid "Submission rights"
msgstr "提交权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1445
msgid ""
"Please note that you have added a user that does not exist in Indico.\n"
"                                    Non existing users will be asked via email to create an account so\n"
"                                    that they will be able to use the privileges below."
msgstr "请注意，您添加了一个Indico中不存在的用户。\n不存在用户将被要求通过电子邮件创建一个帐户\n以便他们能够使用下面的权限。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1450
msgid ""
"Please note that you have added a user without an email address. Users without \n"
"                                    email will not be able to use the privileges below."
msgstr "请注意，您添加了一个没有电子邮件地址的用户。\n没有电子邮件地址的用户将不能使用下面的权限。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1528
msgid "Add User / Group"
msgstr "添加 用户/组"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1528
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1537
msgid "Add IP Network"
msgstr "添加 IP 网络"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1561
msgid "Add Users and Groups"
msgstr "添加用户和组"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1561
msgid "Add Users"
msgstr "添加用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1563
msgid "Search Users and Groups"
msgstr "查询用户和组"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1563
msgid "Search Users"
msgstr "查询用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1648
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1654
msgid "New user"
msgstr "新用户"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Dialogs/Users.js:1680
msgid "Grant all these users with privileges: "
msgstr "为所有这些用户赋予权限"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Widgets/Base.js:465
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Widgets/Base.js:473
msgid "Previous tab"
msgstr "上一个选项卡"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Widgets/Base.js:485
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Widgets/Base.js:492
msgid "Next tab"
msgstr "下一个选项卡"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Widgets/RichText.js:212
msgid "switch to plain text"
msgstr "切换到纯文本"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Core/Widgets/RichText.js:213
msgid "switch to rich text"
msgstr "切换到富文本"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:309
msgid "At least one must be selected"
msgstr "至少选中一个"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:313
msgid "Please enable the checkbox"
msgstr "请启用复选框"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:317
#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:321
msgid "Please choose an option"
msgstr "请选择选项"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:328
msgid "Field must be a number"
msgstr "字段必须是数字"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:340
msgid "Field must be a positive number"
msgstr "字段必须是正数"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:346
msgid "Date format is not valid. It should be dd/mm/yyyy hh:mm"
msgstr "日期格式无效。应该是 dd/mm/yyyy hh:mm"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:352
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "无效的电子邮件地址"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:358
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的URL"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:360
msgid "Time format is not valid. It should be hh:mm"
msgstr "时间格式无效。应该是 hh:mm"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/indico/Legacy/Util.js:366
msgid "Field is mandatory"
msgstr "字段是必填项"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Actions.js:225
msgid "Add break"
msgstr "添加间歇"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Actions.js:241
msgid "Add session"
msgstr "添加分会"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Actions.js:269
msgid "Add session block"
msgstr "添加分会块"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:43
msgid "Session"
msgstr "分会"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:44
msgid "Room"
msgstr "会议室"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:131
msgid "Updating the timetable..."
msgstr "更新日程表..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:182
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:421
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:200
msgid "Printable version"
msgstr "可打印版本"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:221
msgid "Go back"
msgstr "回退"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:228
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:387
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:272
msgid "Export to PDF"
msgstr "输出到 PDF"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:280
msgid "Switching to full screen mode..."
msgstr "转到全屏幕模式..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:317
msgid "Exit Full Screen"
msgstr "退出全屏模式"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:394
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:401
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:408
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:413
msgid "Detailed view"
msgstr "详细视图"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:476
msgid "All days"
msgstr "全天"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:689
msgid "You are viewing the contents of the session block:"
msgstr "您正在看分会块的内容："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:778
msgid "Your changes triggered the automatic modification of some settings:"
msgstr "您的更改触发了某些设置的自动修改："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:786
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:790
msgid "The <strong>starting time</strong> of the session interval <strong>"
msgstr "分会间隔 <strong> 的 </strong> 开始时间 <strong>"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:788
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:792
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:801
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:805
msgid "</strong> was moved from "
msgstr "</strong> 被移动了从"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:793
msgid ""
"The <strong>starting time</strong> of the <strong>Event</strong> was moved "
"from "
msgstr "<strong> 事件 </strong> 的 <strong> 开始时间 </strong> 被移动了从"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:799
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:803
msgid "The <strong>ending time</strong> of the session interval <strong>"
msgstr "分会间隔 <strong> 的 <strong> 结束时间 </strong>"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:806
msgid ""
"The <strong>ending time</strong> of the <strong>Event</strong> was moved "
"from "
msgstr "<strong> 事件 </strong> <strong> 结束时间 </strong> 被移动了从"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:812
msgid "The contents of the interval <strong>"
msgstr "间隔 <strong> 的内容"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:814
msgid "</strong> were moved from "
msgstr "</strong> 被移动了从"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:824
msgid " to "
msgstr "到"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1017
msgid "Session block"
msgstr "分会块"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1035
msgid "Contribution"
msgstr "报告"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1049
msgid "Break"
msgstr "间歇"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1071
msgid "Add poster"
msgstr "添加海报"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1076
msgid "Add new"
msgstr "添加新的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1080
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:666
msgid "Reschedule"
msgstr "重新规划"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1090
msgid "Fit to content"
msgstr "适合内容"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1099
msgid "Add new block"
msgstr "添加新的块"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1143
msgid "Add one hour"
msgstr "加一小时"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1212
msgid "Session legend"
msgstr "分会图例"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1248
msgid "see more..."
msgstr "查看更多..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1253
msgid "less..."
msgstr "较少的..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1567
msgid "Go to event timetable"
msgstr "去事件日程表"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Base.js:1737
msgid "Up to timetable"
msgstr "到日程表"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/DragAndDrop.js:42
msgid "move to resize"
msgstr "移动以调整大小"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/DragAndDrop.js:420
msgid ""
"<span class=\"key light\">Shift</span> is currently pressed. Changes will be"
" applied to blocks after."
msgstr "当前按下了 <span class=\"key light\"> Shift </span>。更改将应用于之后的块。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/DragAndDrop.js:594
msgid "Drop to move block inside session"
msgstr "下拉移动分会里的块"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:111
msgid "Show materials"
msgstr "显示资料"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:213
msgid "et al."
msgstr "等"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:313
msgid "This poster session has "
msgstr "此海报分会有"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:315
msgid " contribution(s)."
msgstr "贡献(s)。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:317
msgid "Please click for more information."
msgstr "请点击以得到更多信息。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:620
msgid "Move entry"
msgstr "移动条目"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:664
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:675
msgid "This timetable entry does not exist anymore. Please refresh the page."
msgstr "此日程表条目不存在了。请刷新页面。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:676
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:779
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:788
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1476
msgid "Edit poster"
msgstr "编辑海报"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1508
msgid "Manage protection"
msgstr "管理保护"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1510
msgid "Manage poster protection"
msgstr "管理海报保护"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1538
msgid "Unschedule"
msgstr "计划外的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1539
msgid "Unschedule poster"
msgstr "计划外的海报"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1540
msgid "Are you sure you want to unschedule the poster?"
msgstr "您确定要取消海报吗？"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1543
msgid "Delete poster"
msgstr "删除海报"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Draw.js:1544
msgid "Are you sure you want to delete the poster?"
msgstr "您确定要删除这个海报？"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Filter.js:219
msgid "Sessions"
msgstr "分会"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Filter.js:224
msgid "No sessions in the timetable"
msgstr "日程表中没有分会"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Filter.js:228
msgid "Rooms"
msgstr "会议室"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Filter.js:233
msgid "No rooms found in the timetable"
msgstr "日程表里找不到会议室"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Filter.js:238
msgid "Filter options"
msgstr "筛选选项"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Filter.js:244
msgid "Reset filter"
msgstr "重置筛选"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:15
msgid "All"
msgstr "所有"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:16
msgid "None"
msgstr "无"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:19
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:24
msgid "Sort by: "
msgstr "排序依据："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:29
msgid "Select: "
msgstr "选择："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:188
msgid "Add Contribution"
msgstr "添加报告"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:238
msgid "Add selected"
msgstr "添加选中的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:273
msgid "Create a new one"
msgstr "创建一个新的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:280
msgid "You may choose to:"
msgstr "你可能选择："

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:286
msgid "Choose one (or more) unscheduled"
msgstr "选择一个（或多个）未计划的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:294
msgid "To add an unscheduled contribution, please select at least one"
msgstr "添加非计划报告，请至少选择一个"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:334
msgid "Add contribution"
msgstr "添加报告"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:387
msgid "Step 1: Choose type of rescheduling"
msgstr "步骤1：选择重新安排的类型"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:397
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:434
msgid "See an example"
msgstr "看例子"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:402
msgid "Adjust starting time of all entries"
msgstr "调整所有条目的开始时间"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:406
msgid "Move the entries of "
msgstr "移动条目"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:406
#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:409
msgid " by changing their"
msgstr "通过改变他们的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:407
msgid "Move the entries of the interval "
msgstr "移动间隔"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:410
msgid " starting times. "
msgstr "开始时间。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:412
msgid "The first entry will start when the event starts ("
msgstr "当事件开始的时候，第一个条目将开始（"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:415
msgid "The first entry will start when the interval starts ("
msgstr "当间隔开始的时候，第一个条目将开始（"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:418
msgid ""
"and the other entries will follow consecutively after it. The durations of "
"the entries will not change. "
msgstr "并且其他条目将在其后连续出现。条目的持续时间不会更改。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:439
msgid "Adjust duration of all entries"
msgstr "调整所有条目的持续时间"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:442
msgid "Adjust the "
msgstr "调整"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:443
msgid " duration "
msgstr "持续时间"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:444
msgid "of the entries of "
msgstr "条目的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:447
msgid "the interval "
msgstr "间隔"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:448
msgid ""
" to fill the gaps between them, so that their starting time don't change. If"
" a time gap is specified, the duration will be extended up to the value of "
"this time gap before the starting time of the next entry. "
msgstr "填补他们之间的间隙，这样他们的开始时间就不会改变。如果指定了时间间隔，则持续时间将延长到下一个条目开始时间之前该时间间隔的值。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:531
msgid "Step 2: Choose time gap between entries"
msgstr "步骤2：选择条目间的时间间隙"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:568
msgid "Step 3: Choose to fit sessions to their content"
msgstr "步骤3：选择适合其内容的分会"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:591
msgid ""
"This changes the start and end times of the session blocks occuring on  in "
"order to fit their respective content "
msgstr "这将更改正在发生的分会块的开始和结束时间，以适应它们各自的内容"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:594
msgid "before"
msgstr "之前"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:595
msgid " performing the rescheduling."
msgstr "执行重新安排。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:619
msgid "There will be no gaps between consecutive entries."
msgstr "连续条目之间不存在间隙。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:624
msgid "Entries will be separated by gaps of "
msgstr "条目将被间隔分开"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:626
msgid "1 hour "
msgstr "1 小时"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:628
msgid " hours "
msgstr "小时"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:632
msgid "and "
msgstr "和"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:636
msgid "1 minute."
msgstr "1 分钟 。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:638
msgid " minutes."
msgstr "分钟。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:719
msgid "Rescheduling..."
msgstr "重新规划..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:735
msgid "Are you sure you want to reschedule entries ?"
msgstr "你确定要重新规划条目？"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:742
msgid "The entries that are part of a session will"
msgstr "分会中的条目将"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:747
msgid " first"
msgstr "第一"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:749
msgid " be fitted to their content."
msgstr "适合其内容。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:755
msgid "Then, all entries "
msgstr "然后，所有条目"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:755
msgid "All entries "
msgstr "所有条目"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:756
msgid " will have their "
msgstr "将有他们的"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:757
msgid "starting times"
msgstr "开始时间"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:757
msgid "duration"
msgstr "持续时间"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:758
msgid " changed."
msgstr "改变了。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:765
msgid "Please review your choice"
msgstr "请检查您的选择"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:781
msgid "Please select the rescheduling type"
msgstr "请选择重新规划类型"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:811
msgid "Reschedule Entries"
msgstr "重新规划条目"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:847
msgid ""
"This will change the starting and ending times of the session block {0} so "
"that it encompasses all entries defined in its timetable."
msgstr "这将更改分会块 {0} 的开始和结束时间，以便它包含其时间表中定义的所有条目。"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:854
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您确定要处理吗？"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:876
msgid "Fitting..."
msgstr "调整..."

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Management.js:890
msgid "Fit timetable to content"
msgstr "根据内容调整时间表"

#: indico/web/client/js/legacy/libs/timetable/Undo.js:13
msgid "Undo last operation"
msgstr "取消最新的操作"
